呢個香江日報幾多五毛留言

唔知幾時開，但留言全部五毛

不如整個左派專頁名單出嚟

港人講地
文匯報
大公報
反佔中丶反普選系列專頁
香江日報
HKG報
帝吧中央集團軍（最多支那人）

大撚把啦,仲有d唔係page係group
乜撚野PLAY HARD 玩硬,無敵新聞香港 - HK Club
呢d我本身都唔識,有日毛啦啦俾人拉左入去
望一望都真係多5毛,表面上間中有人貼d偏民主派既post
睇落好似中立咁,但d留言就勁多5毛
唔知開黎做乜撚既
同埋睇得出好多唔係5毛
係真既廢老
我老豆老母都貼"屎抆香江"d攻擊反對派/況獨既文係屋企個谷度

仇斯達fb page

今日正言
時聞香港

聽d名好老土嘅就係

成日呃like,呃嬲果啲都係

點新聞
香港花生友

其實香港人撐支那嘅比率幾高，人口老化害死人，自己識得撐支那嘅親戚最後生都喺80後，而00後則未完青春期所以唔識諗。
除非爆多次六四丶雨傘(加上市道差同無工做就更有效果)，不過428遊行人數已證明局勢似14年頭，香港人開始重新注意政治，始終官逼民反，等遲啲港共做更多衰野同市道差輔助就會導致反共同廢老大戰再起

你貼返有線中國組畀佢哋睇囉

教育已經淪陷哂，仲有普教中呢
新移民呢
廢老死哂香港都唔會有得救